实验器材:
	探索者STM32F407开发板
	
实验目的:
	学习FSreeRTOS的任务通知如何用来模拟消息邮箱。
	
硬件资源:
	1,DS0(连接在PF9)，DS1(连接在PF10上)
	2,串口1(波特率:115200,PA9/PA10连接在板载USB转串口芯片CH340上面) 
	3,ALIENTEK 2.8/3.5/4.3/7寸LCD模块(仅支持MCU屏) 
	4,按键KEY0(PE4)/KEY1(PE3)/KEY2(PE2)/KEY_UP(PA0,也称之为WK_UP)	

实验现象:
数据先一端接在电脑上，一端接在开发板的USB_SLAVE,打开串口助手就能接收到USB发送的信息
